歐達禮明年9月約滿後不再續任證監會行政總裁

證監會說，歐達禮出任總裁8年，任內為處理市場風險，將證監會建設成堅強、稱職及有效率的監管機構，積極推行多項政策及行動上的改革；有關改革推行後已經到位及制度化，歐達禮認為目前是合適時間過渡至新領導層。

外電較早時報道，歐達禮在今日證監會內部通訊中公布決定。政府將為行政總裁人選進行全球招聘。

回血

證監換人咁大單嘢無人講